有冇人會去人哋公司扮返工

去餐廳超市殯儀館扮職員

免費打工?

歡迎光臨 搵緊啲咩
又執下貨架

諗起有post話新年去酒樓扮部長收利是

點解要咁做？

賺到fat fat

因為失業緊但好想返工

去人地老婆張床扮人老公

之前post有巴打話習慣係u記睇完衫會順手摺返好
跟住有師奶以為佢係staff問佢野

剪不斷 理還亂

痴線佬

有冇人試過係uniquo 同人講「隨便睇，隨便揀」，跟住自己走咗去

咁不如做下義工先

超市見理貨pt實請架
個外型唔係太突出就得，以前做百佳上架仔果陣見到有條友問經理係咪請緊人，個經理諗都唔諗話唔係，門口果張野舊既唔好意思。之後我走去同佢吹水問佢明明唔夠人點解唔要佢，佢話嘩條友又長髮又馬尾（男）咁誇張唔好搞啦
我心諗唔怪之得咁少人幫手

二奶晒依媽射

有
想跟踪心儀女仔

做間諜?

扮翠華員工 拎走人地杯凍奶茶

咁不如直接做part time

花式2手飯?

Hello 睇啱可以介紹返喎

去醫院扮醫生